{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002168",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 YAM 안동문화의거리점"
    },
    "text": "安東ローカルの味を感じることができるYAM安東文化の街店は都市的なインテリアで休息の本質を追求します。 全客室には快適なラテックスマットレスが設置されており、空気清浄機により快適な環境で安らかに眠ることができます。 この宿泊施設は安東駅から徒歩3分の距離に位置しているためアクセスが便利であり、おいしいチムタク通りまで徒歩5分の距離にあるので旅行客に良い選択肢です。 宿の周辺には美味しいお店やコンビニもあって便利です。 駐車場は狭いので、駐車を希望する場合は予めお知らせください。駐車可能な公営駐車場は約50メートルの距離にあります。 YAM安東文化通り店は安東市内中心部に位置し、モダンな雰囲気でデザインされた内部インテリアを提供します。 駐車施設が狭いので、熊武公園の駐車場を利用することをお勧めします。 客室には無料ネットフリックスが設置されており、様々なコンテンツを楽しむことができ、ラテックスマットレスでゆったりとくつろげる寝床を提供しています。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で居心地が良く、寝具類も清潔で快適だと評価されています。 また、周辺には様々な見どころや食べ物があり、移動にも便利だそうです。 しかし、駐車場が狭く防音が良くないという意見もあります。 価格に比べて満足のいく選択肢として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAM安東文化の街店はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "YAM安東文化の街店は都市的なインテリアを提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化の街店の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "YAM安東文化の街店の客室には快適なラテックスマットレスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化の街店はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "YAM安東文化の街店は安東駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化の街店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "YAM安東文化の街店の周辺にはおいしいチムタク通りや美味しいお店、コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化の街店の駐車場について教えてください。",
            "answer": "YAM安東文化の街店の駐車場は狭いため、駐車を希望する場合は事前にお知らせください。駐車可能な公営駐車場は約50メートルの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化通り店はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "YAM安東文化通り店はモダンな雰囲気でデザインされた内部インテリアを提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化通り店の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "YAM安東文化通り店の客室には無料ネットフリックスが備えられており、ラテックスマットレスでゆったりとくつろげる寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化通り店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "YAM安東文化通り店の周辺には様々な見どころや食べ物があり、移動にも便利です。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化通り店の駐車場について教えてください。",
            "answer": "YAM安東文化通り店の駐車施設が狭いため、熊武公園の駐車場を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "YAM安東文化の街店の評価はどうですか？",
            "answer": "YAM安東文化の街店は価格に比べて満足のいく選択肢として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 507
    }
}